
Здравствуйте дети охуевшие в сети
Или напитые пивом пальцы в чипсах с сыром
Или под дым попавшие послушайте старшего
Меня зовут шило запоминаем живо по буквам
Ш как шрам
И как игла у е
Л как лезвие
О как обрез
Запомнил балбес
А ты сладкая киска жуй меня я твоя ириска
Здесь проект кровосток
Крово ребятки сток
Третий раз повторять не буду ты уже не забудешь бля буду
А забудешь ты полный отстой бери лопату и яму рой
Вырыл ложись и сдохни немедленно
А для живых несколько треков въедливых
И если у тебя под бейсой есть мозги
Слушай кровосток из гэ москвы и больше кури
